特朗侵同習總金仔見面點解要在第三方國家

唔直接去中國同北韓
又或者直接邀請人去美國

因為大家都唔信大家

創造第三方國家更多就業機會